其實台灣 係咪應該全力幫美國抗疫？侵侵連任台灣都有著數

如果拜登 上任又返去克林頓 奧巴馬 時代咁

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

綠營同共和黨都係主張反共，無理由會唔幫，捐贈口罩，共同分享醫療資訊已經係幫緊美國

同埋台灣要拉攏關係，為大局著想，唔會咁明顯偏幫其中一個政黨，第時trump失勢就好麻煩